Omega V Rolex

各路英雄可否比啲意見

一定係勞力士Datejust, 仲要係36mm

Datejust

銀面很不錯，但藍面一直在誘惑我

也可惜他，沒有現貨

本身最想j呢個，但佢只比VIP，摸都唔比摸，望都唔比望

其實唔係羅馬數字面都好靚
但千其唔好買41, 比例走晒樣， 個圈闊過鬼

我去AD見過一次就

從此無望過41一眼

Omega啦
個人覺得後生仔帶datejust有啲柒

點會呢， 36mm 唔要狗牙圈，換返條三板帶，錶帶中間拋光，勁靚

蠔帶41mm 點睇
個比例好過珠帶41

我手粗7寸半

O都會比人話老鬼牌子

但我覺得後生樣戴其實carry到

所以唔關事

我想揀dj一黎係真係靚，二黎有貨唔洗炒
但好多都話老，後生梗係戴daytona 十 ... 但，其實反而好難carry到無咗朕撈味

狗啞加珠帶多detail

如果蠔帶不如呢啲，特別啲

一生只能擁有一隻錶=DJ 36mm
利申有Air King 14000m/Speedmaster/Seamaster

中間AD 排到機會係0
上下行多幾間留下名都有機會

真

其實係咪香港個巿場特別誇張

Rolex基本上想正正經經喺AD買到嘅款少得可憐

明明我已晝夜無間踏盡彌敦道，有時仲會去埋times square對面

好

DJ36，好似無chronometer cert

我想講，勞力士係亞洲市場黎講香港已經係派最多貨，只不過有大陸後門

你日行夜行，甚至喺舖頭門外紮營都冇用，因為炒款錶只會放夾萬，唔會放出櫥窗，行入ad 仲要俾班sales 撚狗咁撚，食完核突款先有熱門款買

咁我寧願買omega 靚仔款，甚至玩精工算，廢事貼錢買難受

緊係omega seamaster 白面

戴緊milgauss
不過佢蠔帶中間個格拋光
oyster perpetual 41 中間個格都係拉絲

其實仲可以諗airking explorer1

有無上手圖

同意，但要真係覺得值囉，鬥氣又無謂嘅。

btw，一街都戴炒款

其實仲可以點carry

請問milgauss洗唔洗食炒

其實炒款都一DD, Deep sea/ Dweller 同 yacht 大隻又厚重， 唔係肥仔帶上手完全唔靚

所以我都同意Omega相對多好多款揀

師兄啲口味都幾唔同 一隻321moonwatch 同一隻dayjust 都差成廿幾萬 好似好難compare

小弟都係兩個品牌嘅用家 兩個牌子定位同取向都幾唔同 我主力都係收藏 gmt Daytona 同 moon watch 三個款，如果師兄三十出頭我覺得都可以考慮吓gmt, 有雙色bezel，錶面40mm dress watch 同sporty watch 都勉強可以，而且夠知名度

當然缺點係比較公廁 不過呢兩個牌子其實大部分款都公廁（除咗 321 calibre)

師兄，好多謝你寶貴嘅意見

不過我#1係貼
同
dj36
你意思係差廿K？
定你講

白面真係dream watch，不過實在高攀唔起

我係target搵啲斯文款，其實同Omega個sell都傾咗陣，007係少有啲，不過無moonwatch咁斯文。
所以其實dj同moonwatch都係幾乎合，seamaster又白面...

另外唔知師兄鍾唔鍾意vintage ?好似小弟呢隻fat lady 咁，錶殼厚少少sporty 啲，罕有啲又唔怕太多人撞款，師兄都可以參考吓

無言感激

係幾有歲月味道

新speedmaster

師兄口中嘅「白面」其實大有來頭，可以研究一吓321機芯究竟係咩做吓功課
如果師兄只係喜歡佢白面其實都仲有好多選擇，或者我會提議IWC,又斯文打磨又靚，唔會買錯

再或者師兄可以考慮一下上一代snoopy moon watch ,無新一代咁難搵而且係全白面

真心覺得呢隻幾靚

我揀Citizen

係呀 香港入得有限數 vip都訂唔到
Boutique 經理都叫我去外國搵

唔係限量都無？？

勞力士夠唔係限量啦，咪又係一錶難求
唔限量但限産

speedmaster

小弟都有幸係omega vip
呢隻snoopy 公佈首日已經留名

可惜等咗好耐一月經理回覆首批到港貨量極少（少於十隻），而且名單由headquarters 分配

小弟財力有限排唔到 十分可惜

可樂圈正，可惜14樓唔再做驗證，玩舊裝風險有d 大

是的 唯有帶眼識人😂

隻表十年我老豆買，同隻黑sub一齊，睇過單應該冇食價，同金鋪拎
我個時仲係個little shit，得閒入佢房拎黎

見佢一路都係帶隻黑sub先最近問佢拎milgauss黎帶

我本身就戴palegos 同大MM

多謝賜教

以前中意seamaster
之後中意moon watch ,亞加力膠面，
之後中意aqua Terra

Omega🙌

入嚟投omega 一票嘅

呢隻唔係321 啦. 321 得鉑金隕石dial 同全鋼
白面呢隻係金錶用3861 機芯

omega +1

睇錯咗添 感謝🙏🏻🙏🏻😘

首先睇吓自己會拎嚟襯咩衫先
多casual嘢咪揀返啲運動錶
moonwatch / seamaster 300m都好正好百搭
如果多著西裝斯文嘢咪揀datejust

btw 我點都唔會揀Rolex

開心佩戴中

白面真係精神好多

我想揀西裝斯文，但係係用moonwatch黎襯

但呢啲款就太斯文，個人無乜變化支針問題

不過無得買了

Moon watch 換埋nato 錶帶

襯衫一流

係唔曳

兩隻都有
俾我會揀dayjust
Blue dial最好如果有

omega就買aquarium 系列 靚好多錶面

男人老狗戴36, 除非你連1.7M都無

師兄你無病？
36大把米9鬼佬戴，
勞力士經典size就係36

41係大得滯

#1就係在下，dj 36，你覺得大唔大

同意

各有千秋

Aqua Terra+1

襯西裝更加要揀細錶
大錶不了 成隻錶突晒出嚟

你咩筆直
其實斯文錶仲可以睇下其他brand
glashutte original
JLC

直頭掂啦
呢隻係咩幾百搭
換皮帶 nato 鋼帶都襯到

steel都易，好似樓上位師兄咁講

同意，但同dj36同其他師兄講aqua terra，點評

如果要襯斯文嘢
一定唔會揀aqua terra
大隻到咁 完全唔啱feel
datejust嘅話你預襯唔到tee+牛仔褲囉
不過datejust換條皮帶 玩吓啲vintage look都幾正

死靚Ken夠30歲未？

唔識錶冇乜所謂
但係咁搶口就唔係咁好

aqua terra都係41到

定你係話厚

41都要睇埋個圈同厚度同埋個lug
而且襯西裝一般36-39 都差唔多
除非你比較高/大隻/手掌大
一般戴36都夠

你比較下啲上手圖
就算3隻 omega 係42都好
戴上手 moonwatch係細隻啲

Aqua Terra有38mm 厚過dj但係薄過sea master/speedmaster

我都係根據樓主啲圖去講
Btw 呢隻真係幾靚仔

貴庚先

同意

仲要有白面

樓主其實咩筆直

真係靚仔

60k左右

睇吓GO啦

樓上有師兄提，都會睇下，thanks

平心而論

如果比較機芯性能 打磨 外盒包裝就一定omega贏
淨係有透底 有機芯打磨 防磁又高仲勁過撈隻綠玻璃

但如果好膚淺咁睇Rolex係保值個方面一定贏
同埋各方面穩定性都不過不失

銅鑼灣時代對面間太子有

傻系先唔買勞

moonwatch 42
aqua terra 38

at係細少少，不過差唔遠

你比我睇無用 唔係我想要 我試完無想買嘅感覺

我會揀omega
唔覺勞值炒價買

個巿場覺

Omega speedmaster系列完勝

反而覺得AT幾襯你wrist size 戴moonwatch就大左少少 如果想要斯文look更加係細好過大

mw想causal都得

不過我都覺得AT靚，thanks

How about seamaster?

新Moonwatch 啦， 皮帶/鋼帶/Nato乜都得，有歷史，有故事，造工各方面都幾好，係中外玩錶既圈子入面認受性又高，低調得黎打磨又幾好。

巴打點評

Grand Seiko？ 應該幾襯斯文西裝

Yes, 之前有隻武士刀，賣咗，好後悔

雖然唔想入返Seiko，不過都有留意

純白係好靚仔

真係睇你鐘唔鐘計時款同鐘唔鐘意錶圈係金色咁。 speedy百搭返工冇乜問題，aqua terra 我自己會睇鋼帶款，藍面個隻返工戴係幾正，兩隻比教黎講，aqua terra 有個種休閒運動風，而且size都幾唔錯。 Moonwatch 可以考慮平平地買舊裝，咁咪可以兩隻都買埋。

36 MM 完全冇問題！

我會揀DJ

不得了

moonwatch水貨同舊裝都差唔多價
支持買晒兩隻

岩呀

邊2隻？mw同at？

之前喺Rolex 個Post 仲俾人笑帶女人錶

舊裝mw + 水貨at 同新mw冇折 唔係爭太遠

睇炒價嚟做乜
隻錶買返嚟係因為鍾意而買
都唔會諗住放㗎啦
如果因為價錢升而賣嘅話 咁係你唔夠鍾意隻錶

果36mm 係Classic, 以datejust 來講因為無陶瓷圈又無刻度圈， 大過36mm 款光圈放闊左睇落反而完全唔靚， 而且36亞洲人手腕來講剛好。

清，你啱呀🧻我係咁諗嫁

如果只買一隻嘅話
揀moonwatch啦

Moonwatch 真係正 又經典 又唔貴
再窮啲買隻reduced 打下飛機又得

唔好買reduced啦
moonwatch都水貨好平

btw，太子賣Rolexw？

omega gmt 黑白圈 靚到震 仲好似有折 可惜我手幼carry唔到

this？

宜家好多人買黎都唔係帶 早幾年周街都藍黑綠綠 宜家失蹤曬 個個放係夾萬到擺

係 依隻真係好正 實物仲正

屌個間係英皇唔該巴打

同意

買啲公廁放夾萬

反而宜家好多人帶tudor就真 依兩年多左好多

人地買勞係為左曬命姐，隻公廁黑水鬼直頭離遠都認得出出，有幾可戴住遊泳潛水吖

不過咁，omega 又成Q日改錶面，又多款，近睇都未必分到係omega，買得就真係為咗佢個芯而玩，小左班想show off既窮人玩先

入去問買唔到勞，俾班ad sale 佢食刁嘛

都有機會認錯嘅

咁又唔係 身邊都有幾個朋友買tudor帶 我都係其中一個

都係，粗戴無咁大壓力
如果戴隻勞返大陸都咪話唔驚

不過成日望tudor 會成日心思思想一步到位買勞
廢事買完谷氣

勞係靚既 但要炒價買就不了 最憎炒黎炒去 頭先睇omega aquaterra都幾靚

唉，諗到頭裂 Omega at Rolex dj

想襟睇就datejust啦

DJ 靚川d都開始炒炒地，買omega啦，有折

你試過闊狗牙圈嗰種霸氣，真係返唔到轉頭

41係唔足秤㗎，你當佢39啦

例如藍面

Datejust 我女仔帶31mm
鐘意過sportswatch

幾靚

呢隻靚，夠哂百搭
有d vintage feel，又波波鏡

呢隻真心正
1957版
不過好似好難搵